頭一年有憧景，第二年好難頂，第三年黎緊

當你畢業搵到第一份工
個個讚你好野
自己都有少少自豪感
努力做虛心學
第一年 過了

第二年 開始發現做緊既野好悶啦
就開始諗份工係咪岩自己做呢
做既野重複同悶
日日坐係到 近視又深 下身又肥
開始好負面
無左第一年既感覺

但無奈又走唔出個comfort zone
屋企排行最大
唔到你話走就走

黎緊第三年啦

點捱下去

有無人有經驗可以分享下
心態如何調整

謝

咪轉工囉

由頭黎過 搵唔番咁既人工啦

邊行幾歲？

似係 audit

surveyor 26